返左新工一個月

又係我，update一下........之前做左11年但俾人layoff 左
終於搵到新工返左一個月，期間好多巴絲關心我一直tg 有傾計，俾佢地鼓勵我又開一個post，同大家你問我答下

巴打最過成點呀？

最近點呀老友

過成點？

咩 Job 先？

過得都OK, 習慣緊返正常工既9 5 時間

做11年都比人炒...

所以話對公司忠心無撚用..邊度好pay就去邊係岩

過成點呀？暫時發覺有好多老海鮮，同埋真心香港打工既心態真係唔係咁好...

同之前差不多，不過係上左Management，唔駛再走site

係啊，新世代，係唔會有一份可以打一世既工，點叻都好，when the time is come，everything reset...

轉工都轉左上MANAGEMENT? 咁幾好啵

恭喜巴打！
呢份工係自己搵定有人介紹？

時勢造就.... 算係咁

多謝巴打，份工算係人介紹，因為之前幫人冇問回報，有D朋友放左係心，所以早前佢知道我冇做，都搵左我幾次傾左好耐

恭喜巴打依家算係你人生第二份工？有咩最唔習慣？

都in 過一兩份都係有offer 不過同之前一樣要落site唔係咁想，而個friend 好有誠意搵我傾左4-5次但唔駛落site所以答應左

睇黎巴打你對朋友真係好好

好多野唔慣⋯⋯
俾個friend 叫我要慢D，其他同事會佢地既"節奏" 快唔到架
另外開始明白之前好多巴絲同我tg 傾過好多情境，一一發生中....
但我覺得好好笑，因為我算係空降入去，一定有好多不同聲音

真心，我同個friend冇傾過offer，只係傾做乜同點合作，到返工第一日先同老闆一齊傾我個offer。我都真係想幫佢，因為大家同期入行...